星期一凌晨先係找出弱者的時間

All weak

Rubbish

辣殺

55

點呀傻b

weak

Week

？

未進化嘅生物先要睡眠

垃圾

樓豬呢

駁唔到

Weak

agger

jet lag

強者留名

Me good

剛收工
我實在太強

So weak

hi

too weak

啱啊

未到最後一刻都未知鹿死誰手

咁香港人過多幾百年應該可以領導全世界

樓豬so weak

個個瞓晒

仲未訓

未訓

樓豬訓撚咗？

樓豬弱智
唔好怪佢

係

week

唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧佢
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

屌奶星 冇wifi呀咸陽 而家先有data幫你地點名

陵墓有wifi?

你落黎咪知

刷左牙未？

屌那星，好撚眼訓呀

我 秦始皇 打錢

食咗早餐未？

All 25

回錯sor9

樓豬 今晚挑機

訓左了

五同垃圾挑牙

OK打幾大

樓主好撚廢

樓主 最近還好嗎

你豬過俾我

矛錢賭好唔開心

泰king bb我借俾you啦

Lm

Thai king week

rubbish

成堆垃圾

Thai King so rubbish

典都唔夠有人戴綠帽咁rubbish

ok tg me

u

lol

?

渣架

Why you no gambling

No money

Me borrow more to you la

珍 泰b好波

TG me

Tg ed

ThaiKing give me your Jc account
Me tmr入錢俾you

支付寶ok?

矛kai牙

泰b有矛然球

落注都矛 然屁

咁快又一個星期
又係時候搵weaker

yes

傻西

廢青先仲未瞓
利申瞓瞓下醒咗 依家返去瞓

Yes

泰b訓左
各位早抖

我訓了，大家88